做咩今日條乜撚嘢徐信愛唔撚出聲嘅？

唔係俾牙珍恰到好撚慘架咩？出聲啦臭閪
唔係好多嘢爆架咩？屌你老母死奀星我識你老鼠吖？
仲有咩爆吖？當年做咩唔話畀你媽咪 老師知吖？

徐信愛全家落地獄
搞我（G)I-DLE， 你老味個閪吖

希望徐信愛係老屈
jinjin呀

條奀星話間學校為咗件事曾經開過懲戒委員會，
係咁就叫間學校公開埋當年份會議紀錄出嚟啦
得把死人口

徐信愛好似唔係講緊佢
唔知邊度睇過

佢兩個係同中學同年
徐信愛係小學俾人霸凌
去到中學俾前輩霸凌
我記得篇文係咁講
不過我都唔係好清楚

嘩 隻奀星小學又俾人恰 上到中學又俾人恰
根本佢自己都唔方正常得去邊
肯定佢自己都係有問題啦！

個撚個匿名話俾穗珍恰過，屌你玩撚哂啦
夠膽就蒲頭啦受害人，點知你邊個真邊個假吖？
隻奀星post完IG限時又即DEL? 做咩DEL ? 身有屎？